[日版/台版]貓咪大戰爭同好區(16) 五大訴求缺一不可！

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

屌中左伏1001 左

40 頁link

lm

員工改下title

等確定

台伏冇合作

#2 - #9 竟然係冇同一個人
即係最少有8 個人玩

又或者係一個人有8個ac

少年你太年輕了

其實全部都係我一個人回

全部員工打手嚟

冇xp combo 就想用道具同旗仔刷經驗如蜜超級難會唔會好on9

xp combo?
我覺得xp可以慢慢農

打傳說
幾十萬一關
後期

唔明點解唔開放xp 同貓薄荷上限

曼波魚2星清完有冇野拎?

有

話說佢條白色大魚好遠射程....

用啲坦得住至少一下攻擊既貓
雖然我就1-3星都係大狂牛喪㩒既

狂亂系列得兩種炮灰
已經開始覺得傳說有啲難推了

打哂啲狂亂返黎先囉
yt有無課攻略

隻侏儒一下就搞掂隻紫電

日版

道場19 萬2
7% 唔知穩唔穩

課咗金 68抽得3超激 仲要冇藍眼

又要召喚啊寶
貓祭其實真係唔建議罐抽

金卷九抽 黑獸+1 風精0換NP

我知 但人類真係

222209 3%
最近打道場都係大致下面呢隊
巨人 狂巨人 稀有對紅果隻巨人 不明貓 半人魚
雙盾 地藏 Saber ブランカ 停止炮

ブランカ好鬼好用 因為其實佢係遠方嚟
可以打入少少 差好遠
以前速攻隊都係落真田 覺醒巴哈
而家都變左 真田ブランカ

金卷好易有 一次風雲塔時間 都儲到8張金+銀卷換起碼10張
一個月開一次 平均一個月都有10抽貓祭 (如果過到40層)

其實好似一個月開唔到一次

一個月開到一次風雲塔咩

3/20~3/23 黑暗英雄 5%/0.3% 必中 (加入新超激「狙擊天才沙紀」)

0分過左未來1, 係感動既

新手打緊宇宙抽唔抽得過??

你有Saber 先可以咁
我用佢個分應該打左柴

一年有8 次風雲塔左右

台伏初音

岩岩玩 卡左係紐約

大佬呀
4星爆下必好冇呀dllmch...

新狼女包埋無屬
有時就咁寫鋼以外真係估估下咁

咁寫就一定係以外嘅所有都有

新手啱啱玩 我想問體力係咪等佢自然回？
打幾關就無得玩 又唔似其他game有得升lv回體

活動關打左次經驗初級比人屈機到喊出黎
新手係咪乖乖地推關就好？....

依家仲可唔可以改時間回體力？

升統率力

金劵抽極貓祭定留嚟抽初音好

我玩左一年都未有藍眼

咩叫爆必

我應該貓祭
初音得3 隻超激又有必中
無謂用金券啦

但初音櫻初音都好得意
都係留住劵先
如果用罐中到嘅話就等下次超貓

我都想追
不過好難中就算

半新手留名（玩咗未夠 3 個月，剛過未來 2，未過傳奇 1 星）
昨晚單抽黑獸，太感動

狂亂只攞了狂亂貓咪

巴打，玩得好快，我玩咗大半年都未過未來3

我過咗未來 2 咋 ... 冇狂亂好多都打唔到

傳奇

狂牆應該都拎到
打法差唔多
其實狂亂係煩在一個月得兩次機會打

想試吓唔睇攻略自己打。狂亂貓咪睇咗，打到。之後嗰啲好似太難唔敢挑戰住 ...

有冇巴打可以講下狂亂鳥貓點打

睇完巴哈啲攻略都唔明佢重點係邊

睇下youtube d片

唔明喺邊？

見啲隊又有巨人又有長腿, 又遠又近好似會好唔夠錢用

試下用超激打
基本貓幾食等級

我啲超激得超古代仲要冇冰河, 好似唔啱打

貞子都得架

lv18見有鋼鐵犀牛
落8隻爆擊1隻都唔比番我

見到抽走曬d 爆擊貓真係想死

希望台版有10%個個超極貓咪祭

終於過到傳奇尋寶
打到48 仲有60幾粒星

有嘅，但應該有排
依家可以儲定金券等

其實我都唔明點解用電腦會default著左佢
dkl用土豪電腦一開始熄唔切出左隻野去打塔爆怪出黎

為左粒星你可以去到幾盡？
我可以用dps得三位數去磨死左唔知4定五隻駱駝

呢關遂隻遂隻打

應該仲慢
我最尾疊到4隻長腳
最尾個隻駱駝都未打就直接爆塔

打1隻好快
掂塔彈loop
應該快過你不明

邊有得揀
一入關得呢隻垃圾比我
全部都埋唔到駱駝身

就咁見你為星以為你打傳說
冇睇到圖左上原來係打傳奇

有毅力

仲諗住今次可以試下破個傳奇
打到37得翻100粒

夠啦

去傳說再打下囉

最口多得幾粒
卡卡地

打完48仲有50幾
今次好順

師兄封左星？

3星全清
4星好似清左十關八關

但今次冇點抽走我d重點貓 所以好多都1take過

屌打39好多紅個關
落四隻灰1隻都唔比 打發暫停全部冇 點擋三隻豚啊
打左三次都係咁

1500罐 2隻初音
倒多1500罐 2隻櫻初音 收手

狂亂小貓 小貓 探查機 龜車 獄炎鬼
真田 ブランカ 時空神 ラスヴォース 白巫女
鸁率低 好難打
可能學souemonkun用小型加對紅會易啲

通勤尖鋒，巴哈幫到你

Thx
不過我打緊傳奇尋人寶啊

好似係同一關，無記錯同一個出法woo三隻豚

台服今日有逆襲必中，但我見巴哈開始話唔建議新手抽逆襲？有無人知點解？

岩岩抽到隻新超激-狙擊天才沙紀 有無巴打知佢抵唔抵升？

普遍黎講都建議就抽天神或者超古代既，對後期都會實用d，前期又比逆襲相對平d
但係除左價錢其實都唔會唔建議新手抽，未來篇宇宙篇都主要係異星敵人 逆襲就係對異星
前期逆襲係幾實用 反而後期多左對唔同色既敵人會少用左
同埋佢地估黎緊之後有fate，所以唔抽住啫，反正逆襲之後都會有
但如果你冇乜超激又係前期既抽黎都幾有用

單純講Dps就唔差既 又遠攻cd又快 係真係貴左d
差唔多類型有美女神 佢一向都比人話係神英
沙紀就淨係會攻擊某兩種敵人 價錢貴d同對異星傷害都渣過美女神
其他野就贏晒美女神
二階沙紀對紅同異星 前期都係紅同異星多 前期黎講應該幾有用

打到48得返1粒星

可以再打9粒星之後打48

兩粒起跳
估計要打多13粒

佢暫停果下係咩玩法？出大絶？

癒術士鋼鐵外全暫停
至於段片..video effect黎啫

即係點做到？唔係好明

佢一開頭出個隻能力係暫停鋼鐵以外既敵人
係梅可露物語合作活動到攞到
但射程短 片入面配合kb先可以拎到佢接近敵人
所以就算有都唔係咁易做到

我好尷尬。 打到宇宙2 了， 所以15, 16 抽唔抽好。
不過超激我就唔多， 得8 隻： 地藏， 桃太郎， 象神， 嬰兒車， 悟淨， 聖騎士， 長腳貓， KEN

就係無針對外星敵既貓。

最緊要冇就抽啦
暗黑系列泛用性都幾高 之後傳說都好多出場機會
另外建議抽隻遠距離輸出 之後會好打d

就係想要遠距，依家得地藏三階叫做有480射程長少少，一打要超遠距攻既關就好麻煩。但逆襲又好似無乜邊隻遠攻得過480.....

冇架新個隻囉
你個情況最理想緊係美女神 不過呢d都係講彩數 邊有話抽就抽到
現階段都係冇咩抽咩先啦
印象中宇宙篇個時都卡左好耐下..

如果今次係天神必中就好， 我即刻all in抽

你而家d超激夠用既話就等下啦，儲下罐頭到天神必中先抽多兩三轉好過，廢事到時又唔夠罐頭抽唔到

日版玩家潛晒水 得我一個有打綺羅星?

呢啲冇計
擺明屈走啲星

陣間抽

外星芝娃娃？？
感覺要多盾灰
磨輸出

呢3 日打緊銀券
全部調晒去呢度

點打？

台板
條魚應唔應該抽

首抽係佢

一隻對異星都冇,結果中吳仲力。。。

如果要異星
不如精靈好過la
一隻火一隻雷屈曬

冇必中

吳仲力唔知對異星實戰點 出手好似好慢
不過個聯組好有用

一次就算啦，呢隻應該幾好玩

撳個掣就有

會又一次感受到隻紅色單體有幾黑人憎

最少佢幫到我拎埋未來1 浮游大陸個金寶
雖然我過唔到未來2深淵

遲d打傳說4星你會好常用吳仲力

4星出到佢咩

研究聯組

終於第一次過到傳奇尋寶

十抽唔小心中咗狙擊手

我近排由零開始玩番隻game
我以前好鐘意用美女神，想抽番

想問佢依家超激必中緊，下個系列仲會唔會有必中？
check過下次就係抽究極天神

想請教連登巴絲我跟住應該抽咩？

黑白藍眼
火電精靈
saber 八戒 batman
美女神 狙擊手 鬼神貓 真田

幾實用

170星
剩40
完

啫喱魚真係勁

邊隻係咖哩

請教下各位大大
你地通常d稀有同ex貓幾lv先過到曬4星？

新手玩左一個月，依兩隻值唔值得升

有呢隻打外星人簡直唔同啲(利伸:傳說同宇宙都卡緊)....

傳說級幾乎全部都屈到癲

小丑快速拆敵人塔用 少機會使用

但係我隻女神蓋亞點用都好似差d，可能係我唔識用

用嚟打排名賽好似幾好
但新手黎講好似唔太需要用到

隻咩聖會長係堅好用(對浮對紅x5/x6)....係唔知點解成日每打一下行前一下...

50+70

咁我唔洗打住la
唔怪知我打到30左右就開始有d吃力

攻擊/防守嘅50+30, 控場30+30應該夠

點解控都要加咁多
我好多都換左np

只係因為有好多以前換落
但加返少少好似好啲 前線比人打爆果陣唔洗太脆連廢怪都頂唔住
EX就40, 有得第三全部第三, 不過基本上都係用傳說跌果幾隻
雖然好多人落研究力, 但個人推薦會計力搭電腦一齊用

我廿幾開始咁都手指斷
關關磨

隻番長有無意見

都唔錯
除咗係控之外都算半個輸出
新手前期打渦可以落

未來一都未過，但下傳奇堆xp
依個係暫時嘅出陣

番長跑速慢、硬度高
CD 長、射程偏短

簡單講打啲手短嘅比較好

睇貓體質有幾樣要點

1) 血量同KB數
原因：血量影響續航力，KB 數影響硬度同退後次數
血量同KB數主要分別：血量愈多愈好，有10 萬血梗係好過5 萬血
KB數只係用嚟斬開血量，但影響實際運用，所以都好重要

2）CD 就冇咩解讀
時間性嘅野就同血量、輸出比較有關係

3）攻擊力，每隻貓最多人關注嘅數值
涉及嘅關鍵當然係敵人嘅硬度，再延伸就係攻擊模式（單體、範圍、連續攻擊、遠方範圍、全方位範圍、波動、烈波）
係可以好複雜，最簡單嘅就睇硬度，簡單講就點飽和敵人嘅硬度，呢方面就要睇射程

4）射程，有長有短（廢話）
長短只係相對，簡單嚟講點決定要否派邊隻貓入隊，就主要就係睇貓同該關卡嘅相對關係
咩叫相對關係，一般嚟講就係視乎對面嘅射程長短，決定派手比較短同手比較長嘅貓入去戰鬥
基於射程內冇敵人就會推線嘅規則
派射程短嘅貓戰鬥幾乎成為必然嘅事，否則敵人就會推線
長射程嘅貓平時主要都係用嚟輸出

其他方式如遠方範圍攻擊當然係比較複雜

38-6係我最後打嘅一關3星
之前上網睇又異能又駭客加隻藍眼
我冇藍眼但照跟 試左幾次都輸
啱啱試下乜都唔理鳩試5超激
咁就過左

番長打古代有冇用

台版有9.4了

請問上圖有冇邊隻要三階先？
有星星已經3階左

另外請問激稀除左貞子、駭客、漂浮，仲有邊啲激稀要三階先？

試下咪知

第二行第二隻

未有機會
卡左土偶

冇狂亂ufo 同美容貓係咪可以唔使打狂亂龍?

4星孤寒電腦
即係同手指關節作對

第一行第二隻第三隻

新手未過宇宙就一定係升異星或者對黑打exp先

真心打4星推薦獄炎鬼紳士同盟 白兔ミーニャ (會計力中小)配電腦
ミーニャ本身就係輸出
出紳士同盟嘅錢會計力都賺返 而且有破盾

每隻貓都有用

新真傳奇唔太難
比想像中易

4星武藏打左幾十次速攻

1500罐等活動中
等eva抽二號機或者零號機
同saber

起碼大半年

無課>10000罐等緊
Btw其實超人貓有咩用
50lv 50000血未夠kb10
佢一kb就擋唔住波動
有咩怪波動會小過5000攻擊？
定我理解錯kb都可以擋住？

垃圾黎
好少可stop到

超人貓白敵降攻神貓喎

月任打4星貓彈
打完之後
隔個任又彈出黎

請問啲行數由邊度數計起?

左至右

新手想問
玩咗兩日 打完第一篇
僵屍關卡點樣打

唔洗急
僵屍係起碼都過哂世界三章先再慢慢打既

兩日一篇咁快

應該冇刷寶物？

3/30~4/13 初音未來合作轉蛋 5% (4/6之後是否有必中還不清楚)

我都等緊呢幾隻上次淨係得初號機

今日刷完第一篇寶物
打贏咗啲僵屍

我都儲緊all-in

31抽 英雄令孃 幼獸 アキラ

鞠躬大遊行好難打，最憎打鴕鳥

好想要狂亂ufo 同狂亂巨人

但巨人我又冇狂龍同狂腿打。。。

我都好耐冇中新貓

第幾關嚟？

咁咪打左龍先

腳用坦攻同速攻貓打

傳說38-4,
係2星卡好耐, 到3 4星都唔知點算

狂腳狂魚最好用, 狂龍狂巨人我都冇點用過

你過到應該知點過？
4 盾灰多手長超激
中間鋪啲中距離例如激稀有溜冰貓
推薦大狂腳

同埋如果有工作貓攻擊聯組應該開埋
最理想係拉麵王同2 姊妹聯組

呢排先明白盾灰係點卡線
其實係好簡單嘅方法
可能好多人知，有興趣可以睇下

只要將啲數代入，就好容易計到對面推幾多

講開就用佢，呢個係駝鳥

攻擊力7,200
攻頻 16f
攻發 4f

點計
一隻大狂牆lv 50有25,545，即係總共可以食到4 下先死
由佢進入駝鳥射程範圍
4f 之後食第一下
+16f 食第二下
一路咁數落去
即係52 f之後正式死亡
即係有8f 時間推線
駝鳥跑速16，即係一隻大狂牆嘅時間就會推左64

聖女mvp 已過

初音抽唔抽

女女點解唔抽

唉乜都唔中
都14 張金券

因為初音而再入坑+貨金，上一次玩係幾年前了
新手開始卡關，估唔到連登有大佬集合post.

求各位指點

呢三隻超激 應唔應該先練？

有需要先練
如果係新手，建議練美女神

冇嘅話，櫻初音有少少似
都係唔錯

另外就係打銀券最好勤少少

櫻初音其實同美女神有幾大嘅分別
只係對屬性方面可以針對外星一樣
輸出都有少少唔同
櫻初音5 秒幾一下，攻頻係高少少
白值輸出都比較高，HP 較少而CD 較快
射程較短，我認為安全性比美女神差

而美女神優勢係射程真係長幾多下（無論係企位定延申帶）

所以櫻初音優勢只係有攻頻同破盾
呢方面有啲似風精靈
個人認為係2 者（美女神 ＋ 風精靈）混合

卡係真傳說開始，點先穩定打到過

我再解釋下手長短嘅問題
首先，長短射程冇絕對好同絕對唔好
即係並冇手短就一定唔好嘅道理

櫻初音射程500，而美女神係600
到底點解長左100 就會係安全左好多呢
因為射程嘅計算基本上係以減法進行

遠方範圍攻擊嘅貓，基本上打擊目標就係手比較長嘅敵人
即係射程大多數都集中喺200-4XX 嘅範圍裡面
就算敵人最前排係200 射程
即係佢只要推300 線就會打中櫻初音
其實只係咁都尚算安全，因為推300 都要相當時間，因為單純睇畫面都感覺到有啲距離，但如果唔好彩對面係有更長射程嘅敵人，假設去到350
其實推150啲就會打中，即係需要推嘅距離少左1 半
然後跑速就會影響推嘅速度，呢點就要睇上面#198 嘅計算，咁已經差唔多計完

然後先係計血量同KB數，櫻初音條血係削少少嘅
單純血線問題，有打開機都知血量係幾重要
50 級嘅兩者，分別係櫻初音接近6 萬同美女神過7 萬，射程比較長之餘血量亦都更多
櫻初音單純CD快左20 秒左右，我認為並不能完全補足呢方面嘅缺陷，始終血線係安全性嘅一大指標

邊關
個人認為等級重要

古代詛咒，第一關就卡，已經全部40lv，完全停唔到古代噴噴

拎條隊睇下

隻古代噴係代表新時代
傳統推線戰爭嘅方式已經強化左

重係用以前嗰種「前面牆牆牆，後面皇獸皇獸」嘅輸出方式唔係唔得
但第一關只係要求你地計下條硬度數

跟youtubr排，過到噴噴面前，一野就打死癒術士，有無得諗硬打？

好深呀藍巴

呢個第一關只係校快左個攻頻
跑速都唔係好快
個硬度係偏高嘅，一出嚟就60 萬
即係個硬度等於300% 倍率嘅紅豬
剩係呢個已經唔可以睇少

重有一樣野就係射程
呢度又分2 部份講
1) 手比紅豬長
2) 延申帶去到300，即係我企位係200，但300 內都會照打，呢個係有啲嚴重，原因係如果未跑到200 而被佢延申帶打中，即係打完會照推

簡單講呢個咁樣打法推線會易左，而且令佢本身手更長
再夾埋個硬度就會更難應付，一定要有更高輸出嘅貓先可以有效打走佢

係咪呢條？

睇下啦
唔難

新手哪來美女神

btw, 銀卷點樣刷， 只夠打1/3機會的河馬關

櫻初音對異星係可以時停，所以打未來篇會好實用嗎？

冇關係嘅，有人首抽中藍眼添
可能要睇睇你個圖鑑

即係未打渦？
渦嘅掉落貓就係對鋼鐵用
有左就可以打
建議打呢隻

打紅渦會掉落，基本上新手打第一隻渦打呢隻比較易
而有呢隻貓就可以打紫電河馬

會好啲
我睇漏左呢樣
計埋呢樣會安全少少
因為控場防止敵人推線
而且佢係遠方範圍攻擊，控埋後面會更好

而家抽到五隻激
蘋果貓
快游貓
撐桿跳貓
Jojo貓
宅貓

同埋四隻超激
三隻初音系
一隻復活節小丑 （尋日單抽出奇蹟）

已經升爆左隻宅貓，而家唔知應該升下邊隻，方便通關

我連未來一都未過，點打渦
清緊傳說。

其實的都只係玩左兩星期

1) 每日打經驗
試下游擊經驗先
可以睇時間表望下幾點有得打經驗
呢個最重要

2) 升貓如果要打渦
可以升蘋果貓，對紅暫停
快游貓，對浮超大傷害
JOJO貓，對浮暫停，呢隻打紅渦相對冇上面2 隻咁好

真係打嗰時可以再問下
渦係新手面對嘅一種強敵嚟
最重要係學識「控場」同「輸出」嘅重要性

thanks

總之就先升到就升吧 。
隻隻都有對敵特化，隻隻都想練
快泳貓應該點都會練先，打未來篇boss用都好

不過而家都係慢慢推下。

呢隻速攻貓係幾好用

記得每日打經驗
連埋道具好似都有3X 萬
再後啲接近100 萬都有

有地藏可以快好多

請問有冇link/ post 每日刷經驗教學/時間？

可以刷到三十幾萬？

Game 入面有時間表
基本上係固定

係，一鋪3x 萬

藍巴，即係用灰再搭遠距？

拎埋炸彈貓打經驗關, 打黑色神角

完全睇唔明藍鯨巴啲文
係我唔啱玩計數game 定因為我冇一堆遠距離貓

結論係盾灰都要
灰嘅作用好有限，但一定好過冇
因為阻佢推得幾多得幾多
畀機會後排輸出打

唔該藍巴，升埋警長再同佢博命

可能兩者都係，有多啲貓會掌握到多啲

慢慢學，諗得到主要係因為玩得耐
玩呢隻遊戲基本上係個學習過程
有時睇完人地嘅片唔明都唔緊要

風雲塔幾好，以前第一次打覺得過到就算，第一次面對都可以一次過到，可能第二次又會唔記得左點過，但重複試驗，明白點解會落某一隻貓，就成功學到一樣野，抽到新貓又可以試下落唔落好，同埋有時未必係要打好難嘅關都學到野

經驗關好易打，但中間都可以觀察到啲野

我唔岩玩呢進game

想問下4800左右夠唔夠打哂一星傳奇關，最近攞咗宮木之後就懶得推，但呢排有legend quest想攞多啲星
btw探險隊啲金隊員大概要幾耐先儲得齊，玩咗大半年到都係得兩金一銀

之後好似會有一批金係嚟得好密

過左宮木好多都好易
如果攞星都急唔嚟啦，因為咪得幾粒，到後期咪夠你重打多2 次，你想搏多粒傳說貓眼石另計
6 關都成千統率，已經係一日嘅1/3 統率
不過都算好衝嘅某幾關

以前係靠記憶去打
見到某啲野就知大約要幾多前排去擋

捉到呢個就開始有感覺

同埋唔好怕衰，有時覺得太鍾意落雙牆會好容易玩壞手

有啲關明明單牆都得
如果傳說驚輸左晒統率
咪試下打G 券嗰時諗下點打，睇下對面啲屬性、射程、硬度
呢啲狂刷嘅關卡，得閒更新下條隊，諗下點樣可以打得爽啲、快啲，如果快左少少，都會有成功感，而且呢啲關，砌錯1-2 隻貓都唔會輸嘅，就算手殘撳錯，出返去再打咪得，同埋砌啱屬性錯極有限，除非你打紫電砌隻鬼神落去嘅啫，最少都落隻本能記都掛，會爆擊架嘛，望下個畫面你就會鍾意打貓架啦

最少都落隻本能記都掛

本能記者
打掛字

新手lm
打銀券會唔會開寶物道具？

唔建議用喺呢啲位
你應該講緊250體嗰關？
遲啲有400體必跌一卷
同400體跌2-3卷既關打
通常係打完唔一定跌貓既關（渦/傳說關ex貓）
同埋最高級既經驗關我先會開寶物雷達
仲有嗰啲煩到癲想打一次就算既宇宙篇某幾關

銀券其實每日登入送 隔一兩日又鐵頭
你未升到30+都係打exp升level算啦

岩岩抽到，可用性高唔高

暫時卡左係未來一異星野豬唔夠打

一係暫停，一係用灰，同埋條team好貴

有冇漂流貓

無呀

點先可以升30

超能力貓呢
對異星緩速嗰隻

3 階好用啲
不過應該少人用

銀券

如果升到鳥貓上30
用UFO貓應該得

想問下有冇邊隻稀有值得3階先？

第三行第一

大約5年無玩
而家由零開始重新玩返

開心暢玩

而家狂快刷戰士特別版
儲貓力達C 有時又中五十萬 一百萬exp

想問點解無每週/每月任務嘅？
係咪要過咗第一章先？

好似係
早期就有

月任可以適量做下
去到後面都幾難做

新手留名
專心世界篇中

日服有個咩鬼名偵探篇， 㩒入去出error page, 咩黎， 係咪要轉vpn ?

[台版］100級有張稀有抽蛋劵，應該今日抽超古代勇者pool定聽日先抽另一個pool？
（利申：重玩半日嘅新手）

留番等貓咪祭抽藍眼，
常駐池可以等有保底用罐抽

用小小本能升牛仔
升左就變49-1咁

其實貓魔你地用落係咪真係好勁
見之前呢到同巴哈都比人吹奏到神角
佢攻擊力係高cd快
但個小血增攻要去到33%血即係kb兩次先有
感覺好難控制到兩次kb

加攻當係bonus
除非玩特殊攻略先要一開始就咁高攻

硬度問題
高左200% 好多野被佢一棍打走

當好似渦咁嘅高硬度敵人都可以當自殺式咁用

你50lv未

呢隻貓 係咪有用？
見佢有對鋼鐵耐性

但移速/產速真係好慢...

50lv 再加升哂所有本能先勁

下下斬30萬血

要配暫停角 (eg 時空女神)

android不嬲都慢

用an機有玄學加乘？

邊隻係貓魔

笑而不語

七金卷 一隻初音

14抽 0

隻猩猩綠髮

想問background music係千本櫻同邊首

Hibana 同 TeO

話說這櫻初音好廢

打異星野豬同月球boss 距離唔夠
攻速慢 時停唔到

佢打後排
隻豬推快一格你就gg

隻豬秒推

諗緊點轉陣， 一隻時停櫻初音+一堆定身超能力貓+探測機貓
一野俾月球boss+異星豬清左

抽多2金卷中埋櫻花
鏡音係咪廢嘢唔洗抽

對初音冇乜愛
14抽都唔中一隻 pass了
留翻d罐抽fate or eva算

課

玩咁耐淨係課過金券同白金券

冇大狂牛同火車係咪冇可能拎哂哂啲分數獎勵？

世界篇第一章有幾關打咗十幾次都唔跌寶物。
幾時會有掉落機率提升？

有時間表

基本上係
冇乜貓同佢地差唔多定位
難搵替代

基本上新手等翻兜

我見到巴哈教人打宇宙一，用90罐開神去打

冇挑戰性

我而家打下傳說二三星+儲金寶先

唔信一堆對浮 對異星滿等過唔到

慢慢打，養生驚

吓 我覺得好趕 清體每週任 又活動

今日成功過左狂巨人

想問下超級經驗最低配可以點打? 冇炸彈貓有地藏的話

活動有心打兩日都差唔多打哂啦
睇下平時有冇福卷刷
冇既話有時啲體都真係唔知點用
打傳說又唔可以求其㩒兩野
要唸過度過啲陣
有時攰攰地真係求其打下道具關/貓薄荷清體就算

超級冇炸彈都得
盾/灰加一堆後排求其打都過
由其有地藏
用一階比較好，可量產疊起上黎輸出高過三階

btw有冇人知地圖個機制係點
一開始以為打傳說先有機會跌
之後打活動都跌過
我見好似有個youtuber話向官方反映想佢地公開個機制
唔知有冇下文

［好似係］計活動，特別關同傳說既消費體力，累積消費越高，中地圖機會越高
中完之後，歸零再計消費體力
昨晚刷一個鐘河馬，出足四張

個地圖有咩咁吸引

地圖都係鋼鐵怪?
打左兩次都係
好彩有帶龍捲風
有次打海獅dklm

有啲新鮮感囉
全部打過哂之後就好似平時刷野咁
但第一次打有30罐都幾爽

原來係咁

唔一定
試過有關全黑敵
佢有咁多關應該對應哂咁多屬性

所以唔想哂體可以去youtube 睇睇先

都可以練下放貓

同意，初音好似冇咩獨特性 ...
想抽 Eva / Street Fighter

隻初音50lv紅浮天 有十六萬血 六萬攻 兩秒降攻
其實唔差

對我新手呢講，好似當肉盾用用
控唔到場...

120yen 一張金劵

抵唔抵買

累積消費越高中嘅機率越高邊度得嚟

巴哈有篇文有講，有埋機率，不過好似未有官方認證

之前卡左38-6 3星上黎問下
藍鯨巴話幾隻海豚同鹿有幾難
但我網上睇好多人都話38-6應該係舊傳最難
夠竟藍巴有冇關會話難

22.5萬分 2%道場又收工

8.5$一張 一張多數中唔到乜

所有超激都要狂出盾做炮架

買左，出左隻rare鬥牛士

完全浪費

我見到呢隻會開心
即刻加1

所以係多一隻紅坦...?

呢隻+值高嘅話對紅係好似狂魚咁好用，三階仲要係範圍攻擊，真係唔升？

我見佢紅攻無效化，以為只係隻坦
咁我有多XP就升下呢隻吧

哦原來我睇錯野以為係鬥士貓不過呢隻鬥牛我估都唔錯？

咁有xp都會隻隻升下ge

冇saber

根本啲貓勁左
如果真係話差與唔差之間
聖魔就真係雞肋啦

不過得日版有

我呢排主打G 券都有喎
極少打其他野

嗰時用雷精打
其實諗返用漂流打重易

我都知呢關出名難
嗰時都打左好耐

新手覺得難
係在於等級有分別

又要睇你地有冇某啲貓
今日同嗰時唔同，多左隻超激打呢關屈爆機

係咪返唔到上陸地
星三要睇手上面有咩超激
但我覺得好似仲有其他關難啲
尤其有紅水豚嘅關 或者駝鳥

38-6 呢關

前至後
海豚，跑速快硬度低一般，重點係KB 數多即係會煩好耐

有硬度嘅水瀨，姑且當係高先，助推線用

鹿，助推線用

食蟻獸，助推線同推線用

4 隻咁推基本上可以當係全方位咁壓線
即係推線工作唔剩係由硬度高嘅水瀨去做
重點係佢地本身都難以推線，以進度嚟講
呢個倍率嘅水瀨根本唔會係咩威脅，喺碰塔前已經知道
逐啲咁被推真正原因係呢4 隻係助推，同時都係被助推
每隻怪推線嘅時間，簡單講就係佢攻頻 - 攻發
即係每完左一次攻擊之後停濟嘅時間，即係唔攻擊嘅空白期

然後先係「攻擊模式」嘅問題
不過而家貓嘅攻擊力高左，舊時嘅話有地藏會易好多

外星芝娃娃之後，估唔到用4 秒2 量產嘅偵查機嚟屈佢攻頻低低地，再輸出佢都搞得掂

真係打破晒打紅水豚一定要用多灰嘅觀念

打漏左少少
係4 秒2 量產再用2 個研究小嚟減到74f 一隻嚟擋佢

3星同4星我都係最尾一關先打佢
4星卡緊

鬥牛就er
新貓仲未用過

全部異星打

想問下淘寶果啲全貓咪AC係咪改出黎

漂流射程跑速啱洗

心照啦
唔建議買

加多4抽
中左櫻花

終於搞掂肥普估唔到隻海豹最尾係俾女僕貓爆死

為左唔卡關你地可以去到幾盡
我用左>400np 15粒超激貓眼 1x粒激稀貓眼去打土偶

等級遲定早都要升
等級影響成功機會

想問貓祭個四隻貓係唔係全部都可以練
有冇邊隻特別好用？

終於有白巫....抽啦

最尾一抽中白傑...抽啦

新手一問即係打咩怪

應該係未見過

試左都唔得

藍巴意思係如果一路打落去，見到果隻怪就會出到個名

54抽
前田
觀測兵器
刺骨
冰雪貓
角龍格拉迪歐斯
巨劍騎士
看來世界末日都唔會比白無獸我dklmch

點解而家抽嘅？

金卷黎
上次出冇抽到繼續儲

我想問白獸，白傑同天照應該點定位

已經好好
你唔係不嬲呻冇冰雪

天照悲劇嚟
有白獸嘅我真係出天照唔過10 次

白傑中距離、輸出高
整體性能好好
冇咩好講

白獸要睇情況揀用1-2 階

前田 剌骨 冰雪 巨劍好嘢嚟
觀測都幾好
藍眼可遇不可求 幾百抽都未必有一隻

角龍都好勁
傳統超激對白敵

當然角龍唔夠黑獸好
角龍控場好但攻頻有啲差
但只係對白敵有控呢樣野已經夠好
如果佢5 秒攻頻有一樣係雙控場50%根本就係屈

而且角龍射程440，本身已經唔差

不過行得好慢

睇番原來白傑少黑傑一半血，用落一陣就死咗

無白獸都無乜點出天照..
天照同觀測唔夠貓先用

呢個真
骨頭族嘅跑速嚟

天照完全係白獸劣化版
但冇白獸既我表示新手期成日用

白傑比較黑傑嘅話
白傑冇咁腦衝，同打有色好啲

黑傑就衝少少
同埋計黑傑打有色，計埋增攻後嘅攻擊力
都只係有白傑嘅3/5 左右
當然打白敵嘅話黑傑就勁返晒
白傑冇得追

觀測唯一好過白獸只有殭屍殺手

觀測以每個系列入面「指定屬性」貓嘅定位嚟出
而系列本身定位就係針對不死嚟打
所以將特性放左去幾乎打全屬嘅「指定屬性」嚟設計

不過射程幾好嘅
同白獸一樣，勉強都叫有全方位攻擊
傳說關卡嚟講都幾好玩，對面跟盾嚟潛地就有機會走到去後面
但走1000 就過到，好多不死敵走過1000

不死名單

一般會見到嚟講
鱷魚 - 125
狗 - 500
河馬 - 625
猩猩 - 625
跳豬 - 750
鴨 - 875

人仔 - 2 次各500

蛇 - 1500
企鵝 - 1125
海豹 - 1500
袋鼠 - 1125

前面隻牆110
觀測470
即係企位後左360
全方位攻擊係去到-470
即係最遠打到潛830 嘅不死敵
根據上面個堆連鴨都打唔到嘅

但成隻野真係唔差嘅
只係打唔到白，唔算係好大問題

連古代都打到，攻頻又唔差
真係要講佢有咩缺點咪少血CD長

攻擊發生太慢

好過打得慢
打得慢攻發快都冇用

認真
觀測重炮手嚟
470 射程
3 階左DPS已經12,393
射程同武田一樣

但屬性面同體質呢啲就完全唔同定位

求救
打唔贏深淵之大渦
係咪應拎哂日本篇啲寶物先
利申：未開始打第三章

最好係咁
係唔係之後都要打架啦

感覺上日本篇冇咩挑戰性

因為之後啲關卡先要打

玩咗一個禮拜，想打狂亂係大諗頭咗少少

有巴哈係可以試下打狂亂貓咪

未有未打第三章

咁你打埋日本篇第3 章先啦

佛系玩家路過
不課金為宗旨 一蚊都唔課

打緊日本未來篇
台仔攻略d貓全部係中譯唔知邊隻打邊隻
有無係用日文名或者圖鑑
純粹想知升邊隻好

我玩日版

今次超祭7抽 抽到宙斯同轟炸隊觀測兵器 唔知尼兩隻超激有無用尼？

點解

都算係有統稱叫法

宙斯有
觀測兵好少用到

早排我都係

唔課你咪玩死灰牆腳巴哈女仲噴火龍
關關都哩隊

我狗up下之麻

冇白獸都冇出過天照here
出時空

升啦
知你有啦

唔係我
佢仲要有好多藍眼

大把EX用

而家啲EX 好勁
打古代種根本好過好多超激

因為多數唔對古代種

新手抽中湖中女神貓
想問評價

血比較少，大約係撐杆跳2/3
攻擊力比較高，大約係150%

射程較短係300
連續攻擊有水份

應該要等3 階啦

係咪盡量升晒基本貓？

我而家進度(日本篇第二章秋田咁上下)覺得最麻煩係袋鼠大笨象或者一堆紅色怪，頭先有一關有隻白色嘢一拳殺我一隻，到底邊隻貓對付呢d最快？

一拳一隻係咪袋鼠
用龍貓啦

呢關應該點打
根本出唔切高cost貓

最後開外掛贏咗
用金錢max同追擊炮

魚貓同巨人貓

日版
聽日曼波魚

應該都無新角
睇下必中果陣嘅常設轉蛋有咩

真，又唔會抽

個巨星同台中 聯組 先+2%會心發動

係絕對2%定本身會心再x1.02
前者既話都好過冇啦

梗係直接＋啦
已經% 啦重乘咩

不嬲聯組都係加少少野
血聯組咪又係10%，頂到最盡先20%

直接加2%
唔好太睇少呢2%
souemonkun最新條片用喺本能記者度
睇到影響可以好明顯

要打鋼鐵就直接用跳繩 恐龍貓 劍士 哈爾修特 頭鎚

其實好勁下
颱風攻速全GAME最高

我發覺我因為唔夠金寶所以爭好遠
死返去打d重要金寶先再打西表島

有無辦法加統率力，得200幾打幾舖就冇

終於宇宙三全金白金券抽到兔女俠，有冇用

寶有得加統率力
記得打晒金寶

有用
1-2 階都幾好用
覺得3 階最勁

挑戰真傳20-2正攻真係on撚柒鳩
其實p社設計關卡有冇特別意思？定是旦放d怪落去？
成日覺得速攻浪費左員工一番心血
一陣試下落埋土豪先

速攻係預左你咁玩
另類路線嚟

一定設計過
亂放怪分分鐘冇解

終於過左大逃亡

但通常速攻到嘅關都係落個d貓個d出發
真係預左？
同埋有d關一開就幾隻大boss出黎係預左你開土豪？
定佢地試過可以唔用道具過？

狼女好好用

係差唔多
始終無課金貓冇幾多隻

大boss 唔一定係預用道具
不如話係睇你貓等級
你所講大boss 係指噗嗰啲？

我上次已經抽晒兩隻
其實都幾特別 儲下都好

應該係講緊以前果啲一嚟3隻象/黑象
或者好早就跟時間出駝鳥果啲

今朝9 金券中晒傳統激
唔想用罐

又話唔會抽
除左強襲之外 記得打道場

3 隻象或1 黑象應該冇速攻解
嗰啲半速攻都應該做唔到
有關鋼鐵+ 燈籠魚就好似有

我係講緊佢話一開就幾隻大boss果啲
應該係呢啲3隻象或者駝鳥關
我覺得係預開土豪, 反正星期一打返嚟就有

見到完全冇抽過，諗諗下收藏都好

呢2 日打緊傳說尋寶
同埋真傳應該斷左，冇理由2 次週任要打10 次傳說都冇更新
P 社工作進度可能減慢左

係
應該預左新手開
等級夠就話唔洗，但新手等級唔夠，滿足唔到啲硬度好易炒

帶漏破盾
想問係扣佢1定1滴都扣唔到
心急人上

1滴都扣唔到

扣0，而且控唔到場

點解打完日本篇之後升唔到上lv30？

跟巴哈仔用一隻狂巨同狂貓暴風渦，但次次都輸

到底點先可以唔比啲濕鳩人仔擊退

rank夠先升到啲貓上30lv

有冇3 階八戒

暴風渦有暖桌貓嘅話會穩好多
至於小人擊退嗰度如果冇三階八戒就…真係睇人品

打2046
可能會有一下
大家同時攻擊
破盾?

留炮囉
要用硬度貓入，都冇幾多隻
第一頁放炮聯組

冇呢樣野

所以盾反而幫攻頻低追返少少分

我想問有無一隊可以穩陣過古代薄荷
睇完巴哈都係唔穩

夠技術好似得，不過要唔好嫌煩

藍巴,分享條team 研究下

未試用過, 唔夠xp

兩隻都冇, 睇黎可以唔打住

接近二階巴哈既輸出
但有機率打飛
而且攻速快好多
穩定過巴哈

有時d怪10幾萬盾
冇帶破盾有時打爆左

好似係

牆 牆 地藏 鬥士 炸彈
侏儸 白無垢 白獸 美女神 海皇

後排隻隻可換

應該睇錯

睇等級
巨人20+80 就肯定過到

有20+80 既暴風就easy job la

嗰時聽講有20+19 就入到
咁可以開下聯組搭救，好多人冇個別貓都過到

其實古代薄荷唔係咁難
只要搞清楚每個分關咩料就得

浮 - 有中距離應付就得，所以地藏得，其實侏儸墊下都得，有生存力好嘅手長超激就可以，有8 萬血以上4 kb就合格，呢個係最低嘅標準，8 萬血3 kb都嫌有啲少，簡單講打層層疊

黑 - 跑得快少少、有輸出就得所以地藏，炸彈控，冇地藏就要黑坦好啲

紅 - 前面坦得住ok，鬥士幾頂得下，順手擋埋表關波動，後排手長至美女神，短至無垢，係遠方就得，坦得住所以唔係幾需要控場

外星 - 識疊就得，咩手長超激都得

天使 - 坦線、控場、輸出3 方面都需要，應該都要超古代搵啦

鋼鐵 - 有控場冇咩問題，有1 輸出就可以，因為侏儸都有坦線或做灰嘅能力所以落，控場推薦海皇

不死 - 都冇乜位落其他貓，海皇可以守城門

上面嗰啲超激就係放喺嗰4 個位之中，符合條件就冇咁難打
冇地藏先再講

簡單講就每關都要啲手長
因為射程好重要

但由於每關嘅結構都有少少唔同
對個別要求會高少少

例如浮係衝排陣，所以要多kb 血量高嘅中硬度貓

黑 - 簡單一句就係避開到黑海馬又輸出到黑豬就得，咁所以射程收到入300 左右，再加生存力高（或地藏咁量產）

紅 - 都係前面坦住 + 遠方
要解釋點解要遠方，主要係對手長嘅紅食蟻輸出，如果唔輸出佢，一推入去大部份手長貓都係短過佢，一定會被佢打死，簡單講句，我話之你嗰隻係神龍皇帝都應該要死，白皇獸勉強唔洗死掛，但唔好彩早要被kb 1-2 次

外星 - 是旦，有咪美女神，搞唔掂再講

天使 - 手長控，不過你有坦到龍宮咁嘅都得，記得用3 階

鋼鐵，有控ok，冇控再講，如果連埋上面嗰行要手長控咪用輝夜姬3 階

不死 - 有位再講，你可以砌一條我再畀意見

唔該哂藍巴，好詳細，同我搞下再玩下

20+7 超人都救唔到

為左龜車值唔值得開攝影師貓爆擊本能？
試左好多場都打唔死隻鋼鐵海獅

咁係因為你手上面嘅貓其實夠力
或者攻擊力上升

利申唔知爆擊同渾身一擊點計
但好肯定本身唔夠力嘅話
疊幾多隻都唔會破盾
盾受嘅攻擊唔會疊加咁計

咁岩同一時間n隻攻擊
都唔疊?

得幾%
女僕重要好多

都幾肯定唔疊

打返d金寶
輕易壓碎咗第二章西表島

想問下節日池啲角係咪唔會有三階

繼土偶之後一直都冇咩問題
但22有兩關試左幾次先過到
就係22-2同22-6
呢兩關最尾都係靠放幾隻灰同盾再加象神
其餘位就係咁2切夠十隻就冇咩難度過
咁啱呢兩關都有d新怪
其實p社新方向就係想人用大型遠距超激過？

無侏儸龍捲風果啲咩
用攝影師爆擊起碼要有爆擊率上升組合先好少少
配埋大狂島都應該得嘅
最好當然係爆擊超激

2 關都係有啲搏攻
22-2 你唔推會被佢推，而且唔夠長會一次過打晒，隻雞泡魚又高傷，都似係要用超激打

22-6 又係打後排，但可能用中cd 更好，但多數人應該傾向用超激打，因為性能有保證

而家出嘅關卡有超激平庸化趨勢，要開始睇埋超激嘅cd

爆擊超激好似數極都係2 隻
一聖騎士
二風隼櫻

其餘都唔高傷

飛隼 頭鎚 鬼新娘 哈爾

哈爾邊隻

終於搞掂

梅露可 三階鋼耐打+40%爆

唔記得左佢

曼波魚強襲關卡真係幾好玩
用極高倍率做12 關
要求砌到條隊極穩定
今次呢關條線都相當短

主要靠蟹推
Lv.11 嗰時換左隻貓失手輸左次

我用依隊打，打極都唔贏，好浪費max同狙擊

其實係邊關
絕肥普?

似係血量坦唔到線或輸出唔夠
呢關2 樣有是旦一樣唔夠都必推

可能等級唔夠啊
同埋出貓要出得好準，有海豹同紫電一定要用女僕打中
前面有狗就確保死晒先好用女僕一下殺紫電，最後海豹就都係靠所有貓

次序好重要，如果中間有一下女僕打左落啲狗到會推到唔知咩樣

狗射程120
海豹150
紫電180

條隊係應該夠打掛
係睇你前排大狂牆同拉麵王夠唔夠頂到啲輸出殺到
然後係睇運，呢關係咁樣
如果極快爆擊殺左啲狗，你一出女僕就殺到紫電咁當然好

所以都係要睇運，我都覺得呢關好膠
其他關全就引有數計，定左係咁你照撳就得，但爆擊貓一落場，個個人都有可能唔同，有啲人隻颱風一下爆死啲狗，2-3 爆一下，有啲人照出就10 秒先爆

係，極難關就差佢

只好升滿隻女僕再黎，
上面話用超激，但我用飛準連紫電都過唔到

都2 萬4 血啊紫電
女僕50 就一擊殺死
查查數，lv 50爆擊係2 萬7
4x 都應該夠做

有冇日版玩家分享下曼波魚強襲用咩隊

我第一頁係血、攻、工作貓聯組，有半魚人輸出
第二頁
壽司貓 對紅坦，坦蟹
暖桌 對浮坦，大多數魚都靠佢
小宇宙 對浮控場兼超長距離輸出，咩都打晒
梅露可對浮激 短cd、攻速高血量好，咩都打下
大狂腳 掃魚毛同輸出多少

求其搵左堆屈嘅超激
重覆關提唔起勁打
過多陣試下啲正常啲嘅陣

下面呢隊過咗

雙盾 啫喱魚 大狂腿 半魚人+17
大狂暗黑(無出過) 拉麵+41 鬥士+54(唔記得名啱唔啱 稀有對紅擅於果隻 其實感覺都無乜用) 大狂島 美模+38

戰略 : 隻boss轟完就即出雙盾 啫喱魚 半魚人 有錢就出埋拉麵 大狂腿
出紅蟹果陣就轉出大狂島同美模頂 唔夠就出暗黑同鬥士 但結果應該唔係好洗

咁睇出平野好似重好
睇個樣記者都得

不過我好驚佢推所以出小宇宙推走

小宇宙係超古代鶴之報恩?
尋晚最新打 雙盾 啫喱魚 大狂腿 半魚人 美模 大狂島就夠過
記者驚行得太慢喎

係啊，鶴3 階

雙牆要睇住出？
平時應該剩係出單盾？
我出過啫喱，不過可能冇放牆死左
就係輸呢次

應該係計錯數，啫喱要落牆先掂

無蟹果陣 轟完一下就要出埋牆護住啲攻擊貓

睇攻發記者好似得
打蟹順手卡線，有復活可以打多下
如果血高過蟹攻擊力可以食多下

好似好理想

曼波魚道場
15 萬應該穩掛

初音合作個3隻係咪廢？
新手，尋日down刷首抽

初音 櫻音 有啲用

冇廢貓

卡緊未來篇一 既深淵大渦
想問如果我去打宇宙篇儲金寶有無用
有星星同無星星係咪可以咁疊？

星星外星敵係宇宙篇
2 個唔關事

有冇可能係等級問題
你用咩隊打？

初音同戰國都有必中, 抽邊個好

卡未來二，除未來二澳洲其他全金寶，摸到對手塔出王，之後俾對手慢慢磨到自己塔，主要問題係犀牛，殺完之後第二隻又到，大王出手打死我後排輸出小丑同消防車

初音必超激抽唔抽好？

睇你對邊個有興趣咋喎
戰國對黑
初音咪咩都有啲

有可能係等級問題
點解唔落多啲對外星嘅貓
定係已經落晒

落晒
又未打到狂亂

中左兩隻鏡音.....使唔使+1?

應該升邊隻先好？

腦衝成功左

打經驗關
有對浮可以打渦

渦太強過唔到

自己鍾意

提升下啲貓等級先
有控場就打到

1次十連中初音同櫻花, 收工
想問下打古薄荷關, 淨落送麵貓夠唔夠打鋼鐵?
而家用飛準成日打空氣

送麵貓咩嚟

女僕3階

有控場就夠

飛隼真係打呢關麻麻

飛隼呢隻野對住對面猛推真係唔啱洗

跑速唔啱，射程範圍都係唔適合

得隻貓俠同電鋸佬carry
睇攻略話要用狂亂
等緊打狂亂魚

打下經驗啦
大把要升

經驗話你聽，都要過億xp
應該要幾億嘅，所以打定冇壞

終於過真傳一貓眼石同經驗又要儲過嚟升50等

隻復活節小丑對不死好似ok勁 想抽

我打咗兩個禮拜都未停到古代噴噴

守塔用幾好

用前排貓坦線嚟打好過

我用埋奈落門跌嗰隻嚟控，但都試咗好多次

未必疊到
你望下個機率同佢本身射程
最多係控少少
其餘咪一樣依賴啲牆

升女武神先定超激先？

我升咗牛仔本能，得閒再打下

一般嚟講超激好啲

牛仔好好多

永遠最缺都係xp

好多角要升

個新關限出1隻

打左12次都未出免費初音貓
80體力一次好金 又少經
第2關贏唔到

機率好低
第一關要預打幾十次

唔掂咪開雷達
我之前有用幾次依家都仲有8個
淨係靠佢送個d

玩左一年左右終於過曬d關
所以而加開始刷下素材升塔
用超絕網計左小小資料
睇下各位有冇用
巴哈通常都係講邊一隻素材應該刷邊關
下面張圖係講每一百體力可以得到幾多素材
例如你想要大量骨頭同小量宇宙石
咁36應該係最啱你刷
如果骨頭同宇宙石差唔多就刷45

利申零貨金體力慳住用所以先計到盡

抽左戰國武神兩次10連，中左前田，武田，成田全部都有個田字

再抽一次10連初音，中左櫻花

儲落既罐又無晒

有新貓玩咪好
再儲過啲罐就會返嚟

寧願刷易刷嘅萬能關

想慳體力啊麻

中咗初音

今次必中新手抽唔抽好？定等天神？

黑無垢/batman貓/冥界神/上杉/織田
如果打緊未來篇應該.升邊隻先好？
Btw打咗好多次都打唔贏月球

升對外星嘅貓

打齊寶？

未打齊日本章三冇寶物跌落加乘好難刷

終於三階狼女有冇巴打可以分享下打古薄荷條隊

每日有一個鐘

#456同#457 有

知唔知邊度搵到時間？

得鋼鐵會好危 其他穩定過的

入關卡前嗰個位
加瑪多多左邊嗰格入面有個月曆

二號機可以換隻控鋼鐵就冇問題
紅嗰關有嗰堆前排唔會坦唔住線
美女神輸出就夠

係，其實紅異星天使算係最易打，我覺得集中火力打不死同鋼鐵都ok

新手想問呢隊過唔過到經驗如蜜超難
岩岩打完世界篇拎姆特
抽唔中對異星貓咪
唯有打下游擊
利申無課金玩家

咩級數先開始打狂亂貓
見youtube攻略都隻隻有齊黎打狂亂仲話平民0課

即係邊關

諗條隊出嚟問下夠唔夠打好過

個人經驗一係等全部基本貓3階, 一係睇有咩抽蛋貓再自己試

無課平民攻略睇開evan.c
佢已經係我睇過既攻略入面最平民
連佢個等級都冇既話幫你唔到

一般等排好似到1000左右可以開始打
基本上都係盡量擺灰坦，加龍貓，手長嘅貓，慢慢磨過去，但有小部分唔係咁打

難:ufo 巨人(如冇擋波動貓) 龍貓 坦克貓 戰士貓
易:魚貓 貓咪 腿
印象中大概就係咁

抽到黑藍眼就打得

拎炸彈貓

夠盾有巴哈就應該得

啲每月任務好煩，仲差3個要打4星

再唔啱咪打埋狼女先去馬

打完世界篇好似未打得炸彈

順便打星

上網搵過咩係炸彈貓
每月2號/22號 2:22pm開2分鐘？

等緊狂亂貓咪同狂亂牆

取得時間:每月2號跟22號,下午14:22~14:24,
只開放兩分鐘的快打關卡!

取得條件:
1.未來三需通關、
2.先取得花盆貓(因為炸彈是花盆的進階)

要打埋未來三

我未來一都卡到仆街 但世界編寶物打齊 好難玩

暴風渦卡左喺隻天使衰馬度....

你地會排咩陣去打.....

(有拉麵，魔劍，桃/金太郞，宙斯(對天使減傷))

絕暴風渦？

暖桌衝入去坦
後排用啲超長射程超激打
小宇宙MVP

睇下圖鑑？

無了

儲大啲個貓池

好少罐頭

打傳說啦係時候
打到第幾關

新手期
冇罐就梗係打傳說，碌返幾百罐返嚟，遲啲有必中就抽返次順手攞啲超激喺手

點解新手有優惠你都冇超激

用哂貓眼石

等加瑪多多

紅色警戒60lv 60關？

有更新未來三殭屍，新超極關，仲有新貓炮

係

新貓炮我一野升爆佢
除非有新材料

夠助手咩

而家先打到2xlevel 似唔夠時間

係喎會扣助手

去到幾時？

強襲關卡有分3大關，你可以同時打1-20同埋21-40嘅關卡

allin金卷偏偏唔中狙擊手學徒

我打完20先有21-40
41-60要過40先出現？
仲有11日

唔係，因為我未打1-20，今日都出咗21-40

今期有冇勁野抽？
定等遲啲先抽

好似係跟日期出

你係台定日？

新傳説同新藍眼隻新藍眼睇落好似好勁， 詛咒加烈波同一堆抗性，仲要係全屬

打哂全世界

我知道唔應該升貓咪炮，而家打到未來篇第1章都仲係level 1 (+1)。

我想問銀券抽到貓咪炮應唔應該升？同埋永唔升貓咪炮係咪永遠唔洗玩起城堡(加碼多多)？

剩係花盆都好勁

貓炮最後先升
啲人話壓1lv 玩速攻穿透
我升滿覺得冇乜用

台

中左先算

台唔知咩池

打算轉玩日版係咪等有超激祭刷首抽

其實啲喵力達有咩用
我玩左成年都未用過

速攻

C刷超終極exp

用貓搵exp?

刷銀券

夜晚12點有喵力達關

冇必中架喎
你有耐性咪刷囉

存左75張等抽黑獸

巴哈真係笑死我
5kb都話少

認真
嗰度啲人都應該打左唔少時間
自己出得聲評論一隻貓，好心就真係畀少少心機思考下啲貓係點

話要抽中啲藍眼貓易打少少都算
因為事實上好多環境用藍眼易啲，但都有其他貓可以解決到某個環境

但見到佢地討論啲貓個環境，個質素真係差

乜料
佢地用咩標準

好彩下面都有人覆佢係咪以飛隼嗰啲做標準

唔講以為佢地用刺骨做標準

啱啱刷左隻真田幸村開局

強角
雖然開局應該需要其他角多啲

咪幾好，冇巴哈3 階前都有隻快嘅用

速攻神角
好想快啲幫佢開哂本能

仆街抽中兩次曼波魚王都唔中狙擊手學徒

刷銀券好煩

新手頭三大關都打異星
真田冇乜用

個強大生物比想像中難wo
相比風雲塔同傳奇尋寶
可能我鳩落d貓 由第一關開始關關一樣冇特別諗過

我一睇廣告就黑mon，咩事

回體力同加碼多多挖罐頭都係

應該有bug，遲啲又冇野

諗下點打快啲都好嘅

我有條隊穩定50 秒左右完

打黑咪用嚟打傳說
不過都係主線緊要

係好難
唔係咁易打

輸出、控場、盾灰都要睇晒

剩係落對紅
慢慢龜速打緊

最麻煩係不死鑽地

唔知41-60咩怪呢
超絕好似錯資料
同21-40一樣

控場好啲

遠方範圍控減速

打一鋪就知

啱啱打左
出天使同異星
我估就算倍率高都冇21-40咁煩
不死鑽地就會斷曬d盾同灰
跟住後排就危險

不死 40都真係有d難
要慳住天使炮用

唔記得換炮，不死袋鼠成日直達塔底爆塔

對不死有啲潛得遠就要掘屍炮

不死有好有唔好
唔好係佢真係食好多線
好係佢倍率高啲血量都係低容易解決
落多啲殺手速清就冇乜野

不死袋鼠，100% 倍率都係得10 萬血
一般平時會出現嘅不死敵之中已經係最多血

平時我會留海皇呢啲貓嚟應付

haha, 咁耐之前嘅事你都記得 😄😄
近排home office多咗空閑時間就玩返貓咪大戰爭 🤣

終於有第一隻藍眼，可惜唔係黑獸

隻新boss死咗好快就復活

幾多抽

今次準備左73張,第27張中,
岩岩拎左黎打駝鳥, 好屈機

你令我有更大動力刷銀券

41-60
有冇速攻
衞星地藏桃太郎時空桃子二號派派火精靈
打勁慢

衛星係咪稀有嗰隻盾
點擋海豹？

衞星貓擋傳送量產
隻野識停人 用桃太郎桃子時空停返海豹

第2定3關比佢ko左
認真砌番時空神, 未來過左

時空神可以配擊退

海豹條數比較簡單
多血硬度高就係必推
所以控場減慢佢推嘅速度，再用輸出或擊退打走

終於過左未來3

但浮游大陸同月球都未有金

幾多統率可以開始刷

我係1000先開始知要刷

中藍眼打鴕鳥同鑽地鼠真係好興奮

18抽0超激
又要儲過

天神系列必中

原本諗住抽美女神 地藏 真田三隻
忍手等必中等到全破都未等到
而加儲到萬三罐
不過都係抽合作算
利申零課

我仲等緊saber

me2依家有7500罐

落三隻對紅超傷加隻隆都打唔掂
可能level低
都係落翻控場先

我啲超古代超激全部都係貓咪祭出......

Lv低盡量打唔好太勉強
隻Boss都幾百萬血

其實唔係難打，所指既唔係好考技術，不過如果隻紅色變白色

換走天照放桃太好似穩d
你地用鐵壁炮定閃雷炮？

我會用閃電，偷一兩秒好過無

其他野助推
有一波出嚟就會推少少
不過線係唔怕佢推，係怕啲超激死晒

好少用鐵壁
鐵壁計次數相對易有影響
反正閃雷都係群控

你用乜隊
me打到55lv 要落白獸巫 想加埋白超人白骨

我都係閃雷
但每次掂塔天使狗就衝到好前
D超激全部kb

白獸我好似有用1 階
我嗰時條隊主玩控
落白兔女俠3 階，對紅、外星擊退+ 降攻
有落過龍戰機，但之後好似冇落
白無垢必落

同埋我玩4 盾灰

攻頻高啲嘅貓
唔好被佢食線
如果5 秒攻頻，你諗下出左2.5 隻牆
每隻牆被佢食最少30 線
跟比例都被佢食左最少75
佢堆後排都上晒前啦
我落最多控嗰時又龍戰機又白兔女俠3 階
不過後尾龍戰機就冇落

同埋速殺天使狗，一定係地藏唔洗諗

已經唔記得紅海豹啲關打咩
所以你地問都係比啲意見用咩貓應對

天使狗出場就係食線用
每隻牆依據射程最少食30
佢跑速咁快分分鐘食更多
同埋用多kb、高血量嚟製造大量推線機會
應對方法係速殺或減速

35-40已經關關開住土豪打
唔知打唔打得過60

唔係有得儲錢架咩
掂塔先出王

未出王都已經有啲頂唔緊
廢事儲錢了

其實海王錐係咪完勝雷神
樣樣差唔多但多對不死
嬰兒車又完勝冬二？

等級唔夠？

雷神唔係對紅大傷嗰隻？

冬二係咩嚟？

可能落啲野唔啱同埋我係咁亂㩒
反正都係打一次就算咪直接土豪
但41開始暫時打到47都冇用土豪
不死真係好麻煩
天使同異星冇咩威脅

第一次打贏超激
狂亂魚入面隻機械河馬打咗成幾分鐘到完場都未死
有冇人知道佢有幾多血

不死係食線
比較影響嘅數係貓嘅硬度同攻擊力

每20 關嚟講頭10 關倍率都係相對低
最後5 關明顯會高過好多
容錯率會低左

100%倍率嘅話係8K血
大多數爆擊貓都要爆返幾次先死

係
血 攻 攻頻 都好接近 但海王多左不死
冬二係零號機個系列 又可以出波動
明明數值只係低嬰兒車小小
但有時跟網上d攻略打好似差好遠咁

一樣諗法
50開始黎料
要好小心儲錢升lv
一唔小心就被爆
出多左盾卡左上限 一斷又係收皮
出得小盾唔夠又收皮
要啱啱好一掂塔就卡上限先夠頂

8K 咁少？
冇帶爆擊都贏應該係純粹好彩開咗追擊

應該係CD
有啲關的確需要CD流轉快少少
海王錐係超大型貓178 秒CD
雷神106 秒

再考究多少少
雷神血量係少但相對KB數係5，即係話理論上退後次數真係比較多
海王錐就係3 KB

LV 50 嘅話雷神血量去到81,000，即係如果對面主推敵攻擊力低於20,250 嘅話

不過一般嚟講都係海王錐用得順手啲嘅，3 KB唔算係一個好明顯嘅缺點嚟

打8000下 扣1

睇完攻略先知機械屬性每次只可以打到一血

嬰兒車同冬二個問題
就咁睇白值真係未必搵到答案

由於我2 隻都冇，都係打啲自己諗到嘅野
最主要係攻頻
所有貓第一下係冇需要理攻頻，即係話：
假設嬰兒車同冬二嘅DPS一樣
而血量亦都係一樣，即係佢地喺同一環境下生存嘅時間，基本上係一樣嘅
咁我假設佢地生存嘅時間都係20 秒
嬰兒車喺20 秒左右總共打左3 下
因為佢10 秒1 下，咁即係打左30 秒嘅DPS，簡單將呢個數設定為30N

到冬二
20 秒可以打4 下
但由於DPS係一樣但攻頻比較高，結果輸出反而比較低
只有26N

嬰兒車資料

冬二資料

過咗60level了 暫時流

上面#697 講嘅只係單純死亡之前嘅輸出數值

再引申就要睇埋同一環境下
如果講嘅係道場嘅話，第一擊殺死嘅敵人，可能連後排都殺埋
因為有波動嘅關係，而波動射程係5百幾
基本上後排全部食同一個傷
呢個就非30N同26N 之差

再講落去就要涉及埋對面嘅血量同硬度問題
咁單擊攻擊力高嘅優勢同差距只會更大

基本上講完

暫停流

咁即係有嬰兒冬二就收皮
可能真係差第一個下

生存到40 秒以上先開始逆轉到
但都出第2 隻
嬰兒車CD 51 秒
冬二58 秒

上面講嘅問題重有小部分差異
就係嬰兒車血量較高
即係講時間嘅冬二都未必有優勢

得返一個位係著數過嬰兒車就係9 跑速
比嬰兒車12 跑速相對會安全「少少」

不過攻頻高就係對控場好啲
呢方面就完勝嬰兒車
不過呢個都後話，可以當亞種咁睇囉

貢多隻都用過 我可以講
最百搭嘅只有鬼神 真田 巴哈 白巫 白獸 黑白傑 聖女 蓋亞 地藏 小互
其他都唔係嗰皮

我係從八戒領略到呢個諗法
浮八戒大家姊係10 秒一炮
其餘2 隻係雪八戒同夏天八戒係5 秒1 炮
都係一樣道理

利申呢3 隻都有

小瓦

以上成堆得隻小瓦殺到殭屍

out 巴哈 in ブランカ

雷神本能有攻擊力上升
預得好對紅可以有超大傷害
真係要講嘅話... 兩隻都少用

冬二單係攻頻唔同已經定位唔同
好難講完勝

佢打黑打鋼鐵咁控場真心掂
不過嬰兒車輸出係霸道

我用超激鳩打過左

黑獸黑巫竟然唔係入面？
小互聖女係邊隻？
Btw我淨係得鬼神同巴哈

師兄咁對紅通常落咩

桃太郎加貓飯拳

二號機 冰雪 大狂島 壽司

打四星傅說第三十幾關已經好煩

鬥士都幾好

鬥士好易因為KB搞到連打都打唔到
疊到就勁嘅

硬度唔夠高
貪佢夠密做下灰

結果抽左
咁就1500

做個紀念都好

都唔係完全冇用
而且都練到啲野
點樣保佢唔死都相當難

好易

易過新手打肥普嗰時

關卡格局根本係肥普 + 宇宙篇打神咁
少少難在有2 隻Main 敵

我第一隻超激
仲要+1左

終於打完lv60
不過由53開始放棄堅持
關關落土豪追擊電腦

我第一頁係研究力小+ 小，另加半魚人嗰個體力聯組

然後插屬性坦去頂住條線
後面輸出啲不死鴨同外星企鵝同猩猩
小小瓦用嚟預防增加輸出

經濟一定夠用
不過都要睇啲貓嘅等級

雪住先

雪乜鬼
三階都出埋都係垃圾

好玩啊
551 射程又量產

終於做完每月任務

對紅大傷最高係雷神？

有咩貓可以打到黑袋鼠？
去到世界篇一 拉斯維加斯、神秘復活節 神秘朗格朗格都係死喺黑袋鼠手上。

Ex貓
萌貓 6
豌豆貓 5
女武神 17
姆特貓 12

稀有貓
侏羅貓 6
小偷貓 3
僧侶貓 3
占卜貓 3
弓箭手貓 3
圖騰柱貓 17
藝術家貓 20
人魚貓 4
新世紀超能力貓 20+1
拳擊手貓 6
智能BB貓 MKII 17
鬥牛士貓 1
貓咪格鬥家 6
運動女貓 17

激稀有
放浪貓弟 5
駭客貓 15
暖桌貓 4
快泳貓 7
窗邊少女貓 7
冰刀二人組 5
麵包機貓 6
擊劍貓 6

超激稀少
武田信玄 18
地龍王索多姆 19
初音未來 18

試過用武田信玄去打，但係攻速太慢，經常未出到招已經俾黑袋鼠打到後退。就算出到招，一擊又打唔死黑袋鼠。

金寶已經全部打曬，都係卡喺黑袋鼠

Dps 好似係聖魔大戰隻瑪莉亞

正常可以出美模
咁嘅情況可以試下用稀有鬥牛減速，可能得

鬥牛技能應該淨係對紅色敵人有效？

Sor
睇錯以為牛仔

可以用冰刀二人組

呢句點解？

未更新

Thanks 搞掂

thanks
用二人組真係輕鬆過到

手長攻頻高就應對到硬度低

想問下大佬們我應該升咩貓先？

打星係3階左既，狂亂除左戰鬥貓都20lv 哂，啱啱過1600

傳說去到20－2，未來3除咗浮遊大陸其他金寶都刷到／刷左，未打宇宙同未來不死

先攻埋未來篇，埋左先

之後就打經驗，升埋就打大狂，中間就順手打少少傳說

打經驗就係你所有貓都升到就升
取決於你嘅貓眼石
超激上晒30
激進化晒
稀有進化晒先再講

np應該投資係邊隻先？
喵魔已滿攻擊 攻擊+
拉麵同人魚都滿左體力

清月任就覺得XP太多
不過諗諗下月任門檻都唔低

打到邊
可以落啲對古代嘅稀有
喵魔可以落埋錢
侏儸爆擊

岩岩送金卷抽到，有無人用過

半隻藍眼

著數在可以儲下道具又有錢
所以滿錢都唔會深追
最多揀啲道具嚟打

反正遲早升到30再去50
小狂之後都係得幾樣

月份貓開眼、升貓、傳說、極難

大狂同傳說對照以28 小紅帽為前後
強度可能小紅帽會高過大狂單一關
不過大狂有9 隻要打，無謂比較

勁到仆街

異星 浮 天使 古代超傷
唔夠貓嘅話係好好嘅進攻大型貓
夠貓都好 古代超傷都唔易搵替代

藍眼咩意思

我新手黎，超激得3隻喵翼龍，小丑，消防車，打異星同浮都用小丑消防車

有幾仆街

上面夢巴講左

打到真傳了, 我先升喵魔錢算,,
因為唔知有咩稀有有對古代.

想問, 銀小貓一定要抽破壞者先有?
有冇其他池會出?
破壞者池唔多吸引

對浮嘅醫生 吹飛
對黑嘅牛仔 遲緩
龍騎都有 遲緩
地龍就耐打
不過超激貴啲 要控嘅話稀有可能比較好

我記得貓祭會出
不嬲都係等貓祭落金劵
合作必中落罐 好耐無抽過常設

下個post 可能第一句就加句大字

金券抽貓祭
罐頭留必中

11抽半價忍唔住抽咗但冇中特別嘢都係繼續等fate同eva算。希望劇場版出嗰陣會復刻，但兩套都唔知延期到幾時

到底呢隻野要點打
出咩都俾佢一下秒
試過用龍宮獸坦但會俾王退後
轉返用1階又俾佢秒

有咩對異星用既貓
龍宮同黑無完全唔對應呢關
出黎冇用

得呢兩隻

冇超能貓有啲難
基本腿3階未？
隻太陽高lv既貓個輸出唔錯
但對異星山豬用緩速或者時停好啲
同佢硬拼要好高lv

打齊寶，用呢2 隻可以搏下
都要升高啲個等級

其餘樓上講左

最後用人海戰術險過

終於打完60層, 覺得d天使猩猩先係真boss

呢隻好用
攻速快又大力
但衝太快成日死 佢脆皮到比啲紅敵打一下即死咁

個excellent 29抽
0超激

係啊，所以要控減速，維持返個距離

每周任務要挑戰指定關卡，打輸咗算唔算數？
我見啲獎勵關卡都要好多體力，好似好難打咁

之前我都卡過呢關, 個陣我即刻轉場打傳說去拎狼女
等到中左啲異星控場先過左呢關

做唔到唔好勉強

要clear 即係要過關

漂流記好用

我仲未中漂流

貓咪祭大概隔幾耐開一次？

真係幾勁
距離夠遠又大力又好似有無敵時間

卡莉法、貓俠、哈爾、傳說科學家都升哂
之後應該升天照定風精靈好？
打緊字宙一

用3000罐中左美女神

加埋超能力貓係咪可以開始打宇宙篇

啱啱750罐中左
即刻升到30
Btw宇宙一二好似用啱攻略無課都幾輕鬆
Youtube有幾條友好堅

風精3階破盾，打宇宙好有用

宙斯系列值唔值得抽？

頂我都想抽美女神，佢又俾返隻天照加隻冥界神我

Thanks巴打，用風精加其他異星輸出，係唔係已經唔使升天照住？

天照麻麻地，有貓俠就夠

香港有冇邊度有入貓戰食玩卡
定係amazon買最好

一個月兩款咁loop

冇無敵
唔見左都係會被敵人打中

有精靈會好啲

我都用左1500保底中時女, 打左幾場傳說關,
時女+黑無+喵魔好屈機

all in 美女神 天照 時空 象神

咁嘅咩

你試下搵關
一開始會出隻有攻擊力嘅敵人
佢臨埋塔就出貓俠，一隱左形睇下會唔會被佢攻擊到退後

但美女神好丁啲

有啲關用到，有啲用精靈好好多

就咁睇嘅話
宇宙篇入面有地鼠同青蛙嘅話
美女神相對好用，但比起精靈都唔係好好多

美女神打未來篇係得嘅
宇宙真係忟水啲

好簡單
有犀牛已經精靈好啲

同埋渦嗰啲呢

我玩左成年全破先比隻美女神我
我仲一要冇地藏真田藍眼
我係見半價左好耐應該重置先抽下
儲左萬幾罐等勁嘅合作

合作未必比得上傳統
同埋冇人會知自己中咩超激
好簡單講一句
一個系列入面一定有隻比較強，一定有啲比較弱
所以就算係你想抽，你都唔會知自己會中邊隻，所以唔需要有期望

調轉咁睇，就應該每個系列有必中就抽下
擴大個超激池

當時打果陣我覺得美女神都無乜問題
對面嘅傳送好多時反而幫到令某啲貓無咁易死
不過就要另外配破盾貓
啱啱打未齊寶物嘅話敵人都幾硬, 護得好美女神就應該得

有呢3隻加埋地藏真係好惡

夠等級就得
前面頂得住後排任砌
同埋我嗰時好彩有火雷精靈
真心差唔多關關正常隊都直接撳晒出嚟就過

而家唔鍾意用美女神
因為有Archer 同小圓

山豬係咪都係精靈好啲?

唔係遠方範圍攻擊就會好啲

40抽
1宙斯
2阿努比斯
1海王
唔知追唔追美女神好
想抽fate

抽劵

未來篇既不死大概幾時打得?
同埋除左經驗關仲可以點拎多啲xp....

對上個次超激確定好似係五六個月前
唔抽可能又要等

裝隻茶水博士喺第一頁
有聯組可以加XP

未來篇不死唔唔知
我打左幾日，而家一日大約3 關左右

我原本諗法係all in saber零號二號
但未有貓俠超時空地藏真田藍眼
因為覺得呢d用卷抽都有機會中
藍巴覺得都係平時抽下好d?

用咩隊打?
難度大概去到邊??

保守嚟講係
真係數一數嘅話
我當你留左罐抽5 次十抽
活動角大機會重覆﹐咁咪中3-4 隻
唔好彩嘅中2 隻

與此相對，如果你攞去抽5 個系列嘅必中
咁一定係得到5 隻超激

當然，如果你決心好大好想抽中零號二號
咁又另計
二號我就冇，的確二號係比象神勁，對紅大傷二號係最勁

零號我就有，不過就用激嗰隻消波多啲
不過零號都係真係好勁好特別嘅貓嚟，話晒全GAME得4 隻消波
超激佔2 隻佢就係其一

唔易打
基本上咩屬性都要有
除左對黑，基本上咩都要有啲
愈多統率愈難打
50 係最易
過左70 統率一定要注意

不過第一樣要睇係等級

我都等緊一樣嘅，撐住啊巴打不過都係睇你需要啦，我覺得我依家啲超激都夠用所以都係等活動算，始終活動過咗就唔知幾時再有，反而地藏同真田呢啲我本身未諗住抽就係貓咪祭中咗

我都係
我地藏貓咪祭中
真田選拔祭中
想要saber 2 號
希望快d有活動然銷後all in罐
到時應該有66抽

dllm 60警戒打左我8次

我用土豪電腦過
唔洗㩒得咁辛苦

機械噴噴有冇用
啱啱拎
但未三階應該都唔會用？

呢啲大坦放落關直接咁計

用佢條血除開隻主敵嘅dps
當主敵係隻噗
但佢190 射程但噗200
可能會失效
因為前面可能有隻狗zip 住

不過機械噴係坦攻，用噗嚟做例幾怪

佢打返自己定位嘅位幾好
打短就打狗同臘腸狗，前面有野頂就直接打走，佢攻頻又好

打長即係對面有幾百射程就直接坦攻衝入去
佢血量、硬度、跑速3 樣都提供晒坦攻基礎

隻野係巨人（血量） + 島（攻頻高啲） + 機械人（射程）合體版
個kb 就八戒嘅

如果問佢同上面呢堆有咩優勢同劣勢
單睇數值做比對已經答到
佢係同八戒一樣2 kb但佢有190 射程同機械人一樣，但血量就食巨人嗰條而CD係差過八戒

佢射程同機械人一樣但2 kb，而攻頻好好多

簡單啲，一關入面覺得有位出，一隻幾十秒cd 嘅貓，出到嚟可以輸出到某啲主敵，打到幾十萬咪啱出囉，前提就係佢打到人，而唔係出到嚟10 秒被對面溶左

最應用到嘅古代種好似係頭同埋飛蛾嗰啲

開土豪電腦追擊算la

thx巴打

我已經開左max電腦

同加速

唉ponos前幾次更新靜靜地del左challenge stage
而家都仲未見返應該真係諗住永久del

9.5.1有返

係喎

我都覺得好唔方便
砌定隊想save 左條隊會入呢關

突然發現有monster gal確定
即抽750 11抽 狼女(重覆) 木乃伊x2

而家有狐 狼 木乃伊 積極諗緊好唔好再抽

今朝11 點轉左？
琴日係七週年A池同超激烈？
但我見冇必中

而家轉七週年B池＋ 美少女？

就咁美少女確定
應該完左呢round先有B池
美少女確定而家頻率越嚟越疏
今次有傳說稀有加左

係啊
絕命真係好少必中
一隻都冇
不如抽2 次

今次GW又有半額
老虎機有900-1000罐
同貓傾計又有777罐
真係機不可失
但以前試過送完罐引你用之後有吸引嘅大型合作
真係要計下

巴打知唔知傾計個順序係點

因為識日文，無特別留意順序
個對話要持續幾日
唔係一次搞掂
但應該每日都係鳩㩒yes就得
loop嘅話先去第二個選項

內容大概係話佢約其他貓出街玩
然後次次都有on9嘢唔太順利但玩得開心
之後叫你推介貓咪大戰爭比fd
最後會問你有無推介 㩒㩒下會問你係咪推介左狗狗大戰爭
呢度我唯一答左no
但過往經驗答yes都應該無問題 最多loop架姐

睇左睇
成個系列最好嘅地方係
1) 有控，控得好勁

2) 起手快
全部都做到1-2 秒攻發到第一下，即係30-60F
喺超激排名之中都屬於不過不失

3) 血量、射程都唔錯，睇返相對應嘅屬性嚟講，全部都唔差

舉個例狐娘
分散攻擊缺點可能就係冇100%控咁有保證
始終係有可能控唔到，但應對硬度低嘅情況，若控唔到就包含2 個可能性
1) 打走左但控唔到，結果係對面重新推，而狐娘攻頻有啲低，咁嘅情況大蝕，因為打一下真係有可能控唔到，而對面啲怪硬度低真係有機會變成咁，正常冇人想望到佢推晒入嚟被狐娘打足3 下走去控笑死啦手段變左目的

2) 打唔走而且控唔到，不過機率低當睇唔到，始終50%打3 下

佢射程幾好嘅，係負責幫打囉，打渦有隻接近永控
佢又手長又安全，而且血量唔差，搵啱位絕對有發揮，始終上述講極端情況，上面1) 例我係以天使猩猩嚟諗，係幾大機會變成咁
想打晒3 下都控唔到又推唔走，除非打緊嗰隻係300%天使猩猩啦

最後笠個頭盔，純屬參考，冇呢隻貓
同埋狐娘真心靚

頭2 日撳晒「是」
最後嗰日好似有3-4 個揀
都係全部揀是，最尾嗰個撳「否」就係

琴日做完

唔該大佬們驚答錯冇罐頭

唔會，出返去再入去可以再答

抽唔抽第二次好

玩到宇宙三都未中衝浪貓

玩左好短時間？

整多次10 抽，人魚姬+1
8 張金券 + 30 罐
中釘頭槌同傳說稀有

日版真好, 台版少好多野

傳說稀有與其話係好用不如話係霸道
個別能力高到唔成比例

就講上面嗰隻
血量係普通，lv30 51000，50 就81000
400 射程，打鋼鐵好足夠
遠方範圍攻擊，4 秒攻頻2 連續攻擊，第2 下有50% 機率爆擊，攻擊力分配係65:35
合理期望係2 次攻擊就會爆一次，即係每8 秒對鋼鐵群輸出11,900
就算推入嚟，對鋼鐵超耐打

對外星有100%破盾，當然呢個位係冇嵐精靈咁好
應該係畀條件打混色關

有不死殺手，又係混色關用

有復活一次，算係咁

真係有咩挑剔，冇波動無效囉

要挑剔咪係好難抽囉

冇諗過會中

第一次10 抽中3 超激已經覺得好好彩
因為抽開多數想抽埋先去試
真係唔中咪當+Rank

話説我最近先知道有種子碼呢樣嘢，想問下係咪真係check到順序？

排名53xx...

評已負

而家好多激
難抽過從前

呢個畫面真係好正

好似呢個畫面咁

其實攻擊無效係咪只對自己無效
其他貓照中？
好似佛朗明對紅個隻貓

其實..即係廢la
有幾何純色關
射程竹又短

十抽必中出復活節小丑 表示滿意

有190 射程
打紅豬又可以用射程輸出佢
查左Lv 60有28,800血，3 KB
即係硬度同退後次數有保證
攻頻高單擊攻擊力低就易觸發無效
無敵企左喺到即係嗰60F入面可以坦到線

而且有30%機率
照計唔低喎

要話有咩缺點嘅話
單擊攻擊力高嘅先要驚，因為一下就死左
所以佢專職應該係打啲手短敵人

有啲做坦唔錯
例如街霸蘇聯佬

啱啱11抽...中咗天照同時空神，不過我想要美女神

時空神都好唔差

啱啱11抽中天照同新嗰隻本身有時空神同阿努
新嗰隻好似唔多好用？

應該超好用喎
Warp同毒擊無效

原來係咁啱啱開宇宙一
抗傳送同毒擊都冇遇過

藍巴應該冇一隻貓覺得廢
我有一隻真廢貓
就係7500個隻殺意貓

聯組

真廢貓係我之前抽到嗰隻貓咪城mini

呢啲貓可能用嚟試野

平時1個月月任得1關渦
咁岩今個月唔得閒打
而家先打就出2個渦比我等

新手想問下隻game有冇得較時間回體
同埋邊個pool推薦新手抽?

「游擊戰經濟值喵」就算係高級都要250體力，但只係偶爾獲得20000XP
性價比咁低點解會有人想打？

定係應該打初級當做每周任務就算？

超古代勇者，同天神系列，等有保底用罐抽，
金券留貓祭抽

打完應該唔止2 萬？？
如果有地藏或者對黑可以打後少少
啲xp 會出多左，不過會難打少少

準備再挑戰不死渦

諗住點打

1階猴蟹，2階偵探，3階電鋸，拳擊手

加啲灰同巴哈狼女掛

偵探3 階好好多

差緊1青1紅2lvl

打極都唔跌彩虹猫薄荷 可以點算呀

想試下打狂亂貓喵
健美貓 23
牆貓 21
偶像萌貓 20
狂歡貓 4

依4隻做炮灰夠唔夠？我驚偶像萌貓CD太長。
另外可能搭調戲二人組 20 地底戰隊 強力地殼鑽 16 巴哈 20 做攻擊手。

cd太長做唔到灰架
新手lv唔高既話得3灰好似唔夠穩陣

跳跳貓取代萌貓會好啲？

係，萌貓主要係俾新手打鋼鐵或者開聯組用

平時打定
呢隻真係唔好要用先去打

開寶物chok XP玩佢GW關, 然後升左好多隻三階 突然之間秒清左兩關狂亂

平時用咩打黑熊係最穩同實際

升級好重要

貓炮

冇咩貓同黑熊打係着數
留貓炮清係最好
雖然真田都打得贏黑熊

閃雷炮 + 特急

唔知點解大狂腳都ok

大狂腳個波動係短過黑熊射程

但波動係有延遲，大家都見
再加黑熊跑速咁快真係有可能直接衝左入去就死左

岩岩有送金卷抽中，勁唔勁常唔常用

勁啊

岩岩課左張白金卷
係咪聽日超古代勇者pool用左佢? 定話儲埋先

白金卷有白金卷既pool,

某個角度睇係全game最勁嘅貓

就咁抽就得，獨立池嚟

中左隻守護神，唔知算好定算壞

兩睇啦呢隻
不過唔係咁常出

冇天照咁尷尬既

我都有唸過抽
但個pool既其他野全部唔想要

爆擊勁 冰雪勁 嬰兒車勁

sosad呢幾隻我都冇
反而貓護士，貓咪鬥惡龍同隻大魔王就冇
是否可悲

咁咪姐係仲值得抽必中
貓護都係唔錯嘅控場
大魔王輸出都高 不過難用少少
無鬥惡龍唔識評價

根本天照都勁

冰雪2 個聯組
我睇過大部分超激都係得1 個聯組

驚中重覆呀
大魔王攻距太遠
起手、攻頻又慢
係見有抗波動有啲拎黎試下
但效果都係差
唯一好係開研究力大

貓護士就得罪講句
我自己對黑貓都幾齊
未落過佢咁濟
而家仲有平民炸彈貓用

可惜有隻完全上位版
冇皇獸既話會覺得都幾好用
我自己新手期都會用既

睇巴哈話唔勁

選用上
貓護士係冇龍騎士嘅替代版

但泛用性上，貓護士勁過龍騎士係多左個屬性
不過計埋本能就龍騎士控埋古代種

巴哈一時時
出左本能嗰排吹奏左佢一排
而家半神枱啦最少

係真
都係有冇皇獸嘅問題

只係獨立咁睇天照其實好勁
全屬超傷，實際打出嚟邊個話差
希望3 階提升返少少，至少傷害高過皇獸

貓護雙屬雙控
齊其他貓就真係少出嘅

一日未出三階都仲有得翻身

唔洗齊貓
有白無同時空神都夠控

原來係高過皇獸少少
高唔夠10%

但攻頻、血量硬度
乃至其餘特性都輸晒

論佢性能
血量同輸出方面即係攻防力都係完全冇問題
個問題即係皇獸太勁嘅問題

我覺得自出左本能到而家都係最勁嘅角
藍眼傳說稀有都未必夠佢勁
反而地藏失咗少少色

其實皇獸斬開2 隻嚟出會好好多

上面論完皇獸對天照
都重未計幼獸

係咪得我覺得地藏三階行得好慢好難用
雖然定位唔同
但好多時都出真田好過
不過當然地藏可以用返一階

原本出唔到嘅位都變左出到
同埋減CD 嗰下真係惡

玩硬度大炮

真係要評嘅話 白無同喵魔應該係最高嘅兩隻
其他地藏時空神皇獸都要落起碼一格

日本人：地藏三階有個致命嘅缺點
就係用咗佢無得用地藏一階

白無垢有致命缺點
皇獸先係真正嘅全能泛用
反而時空神喺換位之下取代左白無垢

咁誇

覺得1 階set 錯cd
連猴蟹都冇得揮

即係值得練？佢會指定種類加攻或效能

冇一隻超激唔值練
連太平洋之主都係

皇獸射程470
血量、硬度、輸出都優秀
天敵黑海馬，亦都係屈手長嘅小小代價
攻頻咁好，減少左唔係遠方範圍攻擊嘅「壞處」

其實2 階已經做盡左2 階所有嘅野

3 階如果要「完滿」呢隻貓
反而變成街霸Ken咁更好

刷銀卷好爽, 但啲旗用得好快

同埋加速都無哂

冇特別用過
一分鐘一鋪洗鬼用加速

爽好多呀藍巴

點先1分鐘1鋪? 龍捲風貓?

我係咁出
無特別記得開咩聯組，總之加到最多錢
第二頁先出女僕，大狂牛x3，巴哈，相撲手，新幹線
我都想再快d

唔用龍捲風
呢個陣應該打左過千次
次次有貓炮就完左

重點係出女僕先
用快貓打到出電紫,
一下打死電紫後出巴哈爆塔

啱，你已經明左個陣

出快貓碰塔，我嘅次序

1）大狂牛
2）大狂腳
3）女僕
4）大狂牛
5）大狂島
6）大狂牛
7）半魚人

半魚人到塔嗰時，啲大狂牛就啱啱好打到震爆
之後就等女僕爆擊

用450一下ko
又出得多
有時會快d

不過我大狂牛50
慢左唔好怪我

唔知天神三階先定藍眼三階先，話説萌貓係咪唔諗住出三階

我冇出咁多貓，
女僕
特急
狂牛不停出
龜車
叮一聲後巴哈，開炮（冇乜作用）
爆塔完場

第一版跑速聯組

萌貓3 階可能要等鋼鐵出啲新敵先會出

聯組開跑速定開錢爽d
下次玩下先

3 隻牛會早少少震爆
不過最後都係取決於女僕爆擊殺紫電
而3 隻牛喺殺紫電之後打後面普通鋼鐵河馬都有用，跑速快直接打走佢

出大狂島會有2 隻咬到個塔
會早少少完，但跑速未係好快所以一早就出，最遲震爆嗰下出嗰隻都好似咬到個塔

同埋大狂島有時好咬會一下咬死紫電

拉麵王 + 2 姊妹
要錢有錢，要攻擊力有攻擊力
出咁少貓根本提升少少工作貓就夠用

前期都係用嗰幾千蚊，殺下人仔+ 有序咁出貓一定夠，同埋你諗下跑速快到可以速攻座塔嘅貓根本好少

因為主要擋住你打塔嘅敵人有2 隻

1）紫電，女僕搞掂
2）普通鋼鐵河馬，用牛搞掂

有2），連Saber 都廢左武功
佢kb 一次先可以掂到個塔，到時先出到巴哈

所以點樣快速搞掂1）同2）係打得快最重要嘅野
當冇左障礙，先係倒返帶用咩貓嚟打塔

貓眼石應該用係咩角先?
ex 應該巴哈->狼女->女神?
超激就藍眼->地藏?
稀有就->美模, 鬥士, 拉麵, 恐龍?

前期都會用下，後期完全貨倉番人，等三階睇下點

佢三階都應該靜係加三圍，一係加少少攻距，能力都應該唔會再改

但要三階開本能
新手仲有段時間先感覺到

係有咁嘅可能

但如果佢2 階已經能力做到3.5 階咁
3 階根本唔應該係咁
呢隻貓嘅1 同2 階已經係有得揀同有晒定位

定係話因為古代種出現左，數值比以往傳說敵高左，所以數值照加上去應對到就算

過往都知貓戰出新貓或新進化，都係為左應付新嘅敵人

五月又有超極祭

日版5月又送老虎機

風雲塔

可能下次風雲塔再出嚟就50 層

生存力有啲低
手偏短
不過開盡本能之後帳面輸出應該全game最高

連狂亂猫喵都三階 隻普通猫喵仲係+9 係咪痴線架

因為少刷銀卷囉

新手頂盡打得贏超上級
未來篇2中段卡關
基本貓全部未升到3階
降臨打唔贏
(但好似大部分銀卷好似手都係打降臨出？
呢個階段有咩可以做？

打下傳說，雙線進行

有冇人知道傳奇1獅豬之後，下一個月間任務係邊關？
我喺傳奇1過咗好多關都未有。
而家打到去瓦魯肯諾火山最後一關，唔知今日內做唔做到月任。
Thanks

我睇依個網以為係樹懶賴 傳奇關卡☆1 8-5 竹子島 笨拙坑道或者駝背 傳奇關卡☆1 9-8 黏糊糊的鐘乳洞 豐滿的性善論

不過過咗關之後都仲未做到月任。

傳奇有37個大關
火山好似係12左右

隨機抽架
唔會知
繼續推傳說啦

睇嚟都係做唔到 😂😂😂
打完出波動個敵人都仲係無

打到呢關卡住左啦
冇3階冇狂亂好似咩都做唔到咁

我都到依關
狂出美腿貓、龍貓、巴黎時尚貓就過到
炮灰都唔洗出 (我都係上網學返嚟)

同埋敵方城堡50%嗰陣先會出boss
之前可以儲滿錢先

打xp

尋晚發現發掘關好正, 100統1,000,000 xp
明明係超級難但可以屈地藏

但冇得特登刷囉
甚至有關極難可以地藏單貓打到
地藏絕對係呢隻game數一數二既勁貓
由其刷經關主要都係黑敵
用地藏刷都幾舒服

金劵唔太夠
加快打銀劵先

唉呢次冇幾多張抽了

之前抽晒啲靚女

冇地藏
諗住今晚貓咪祭all in睇下抽唔抽到好野

聽講全明星紀念關最啱打xp, 要用雷達打？

原來聽晚先開貓咪祭

終於打哂殭屍，又加50體

正啊

金 罐
券 頭
抽 留
貓 必
祭 中

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

麻煩#1001 嘅人開post

大家準備好極貓祭10%未
利申 玩左一年零一個月 全破 0藍眼 0課金
佛系玩 只望有新貓就算

哭撚咗，啲超激一係有一係唔想要，又要儲過金券

中咗咩？

新手中左隻刺骨貓，但係有人話S，有人話B

3階s

69張中8隻, 2重複
+750罐中幼獸

聖騎士同神龍本身已經有，+1都冇乜用，仲有角龍同阿激拉x2，龍族太慢我冇乜用過，同埋打異星超激已經夠多，唔需要阿激拉，仲要嚟兩隻本身除咗藍眼之外想中不明系列

唯有忍痛繼續等saber同eva

750
10隻垃圾

80抽，冇黑獸